[幫買] nike.com 7折團

由於我有個7折code但用唔著，但我又想要信用卡積分，如果大家有野睇啱可以tg link and size比我，滿左就買

推

岩岩上nike網見到對鞋已經減左價有冇得再7折?

想要樓上個對 麻煩巴打

可以，但得番12-14碼，巴打啱就tg我

LM

幾時CUT

我張信用卡爆quota

聽日我望望有無野買

點交收？

應該會有一兩日我係mtr等大家，唔得閒既就用sf到付

清 這對還可折嗎？

開唔到，巴打要就tg我比link我

由於怕有人走數，所以要入半數訂先，夠咁上下人先會叫大家入數，各位巴打自行考慮

Interested

巴打可以pm我，都就黎成到團

巴打可以tg我，都就黎成到團

lm聽日

應該聽晚就截，同埋得番幾少位，巴打係就快

呢對仲有冇得折?

絲

有，巴打要可以tg我

搞咁多嘢先賺嗰少少
俾啲上進心得閒充實下自己喇

賺左幾分信用卡積分咁，但幫到唔少巴打，唔似巴打你咁有上進心得閒回我

lm

成團了，聽晚就截

有6折code 路過留名

有5折code?

叻，垃圾剩係拎到7折code

仲有小小位，今晚就會截，推一推